排毒反應？保健產品

唔知係到有冇巴打有食過usana既基本營養素？

前排屋企人買咗d營養素既物體

咁我本身就身體唔係好健康

成日病 咁之前就同屋企人講過想買維他命食

點知佢就買咗usana既基本營養素

開始食就冇咩野既 係小便個時好黃

但食咗一個星期 就開始嚟料

身體上面生咗好多粒粒

問返賣比我老母既個條友 佢話排毒反應

又話咩好快就會散 但都差不多2、3個星期

舊既粒粒冇散 新既又起得好快

有冇巴打絲打有食過呢個產品

同埋有冇排毒反應？

因為我真係生咗好多粒紅點 ！！
仲要周不時都好痕！！

利申 唔係成日開po 又打開5p字
不喜勿插

你老母比人昆啦

依d叫好轉反應, 一個月會好

好正常既反應
樓主服用這類長期調理身體類既保健品
一定要飲夠水 堅持食用
唔好放縱自己作息飲食
初初2-3個月既改善會最明顯

我今日走左去睇醫生 佢話我係濕疹

真係好唔開心 本身我都有少少濕疹係塊面到

我亦都深知道有濕疹嘅困擾

真係好唔開心

我已經停左藥2、3日

想睇下停多陣身體會唔會退到d濕疹

要堅持食用嗎？ 我斷左幾日了

唔敢再食

因為食呢啲而生濕疹覺得好慘

明明想身體好啲但又變左咁

我都覺得好似係有俾人呃左嘅嫌疑

我仲因爲平時工作時間會令到作息時間變咗好夜

身體習慣左5點凌晨先訓

利申我先19歲

巴打頂住，食埋佢。我屋企人有做supplement個行所以可以好肯定答你係排毒反應。我自己都隊緊一堆抗氧化劑落肚對手爆到七彩但開始好緊。
排毒反應幾耐同幾大取決於你本身體內毒素有幾多。當然，你食緊嘅「排毒劑」嘅份量多少亦都有關。有排毒功能嘅supplement就係要將體內毒素迫哂出嚟，過程係痛苦但好過你繼續積。
重有就係我唔建議你因為啲紅點而去搵西醫，因為啲紅點係你身體嘅排毒方法，呢個時間再食西藥去㩒住會重衰,chemical都係毒素。
其實我個case同你幾似，差唔多年紀，飲食問題，皮膚爆seed。雖然我都未革命成功，但同志撐住

生到我成身都係 個種感覺 好難受

望到自己都嘔心

身邊個個朋友都問我咩事

我本身咁諗 生都唔好生係塊面到

點知面都有。。。

點見人啊

問咩事答佢地排緊毒，想快啲好嘅飲食作息運動三管齊下，如果你依加重食緊M記炸野嘅話爆到成面都係就自己攞泥，飲食一定要改。你個隻supplement有冇得加大劑量去食，有就加，排得快好得快。

有得加快嚟食啊

我衣家食m記都係轉粟米

健康d

多謝你地分享你地既經歷

幫小弟打左支強心針

唔洗，coz i know that feel bro
其實轉粟米係冇用的 ,因為我試過. 舊包同塊肉已經夠你爆seed .
你排毒期間飲食唔係要健康啲，係要好撚健康

有幾健康啊？ 因為我最近有操肌 所以想食多d蛋白質既食物 但又懶得煮 先食m記姐

食m記增肌 脂肪就有你份
烚蛋同奶啦，detail嘅增肌飲食唔係度講
多啲自己煮，出街冇乜健康嘢食，除非你好有錢啦

冇啊 因為我本身係食唔肥唧人 所以就冇咩點注意健康唔健康

我咩都食

睇嚟要注意多啲

弱撚智，擺明敏感唔岩食啦，
樓上條撚樣仲係到9up話排毒反應，又話自己都努力緊，
十足十啲傳銷撚叫人買supplement 咁撚樣

敏感會生濕疹既咩

小弟無知

我睇西醫佢話d成份好正常啵

唔識就收皮啦

呢度啲人成分都未問就話係排毒反應

usana d傳銷好勁
勁到我唔敢信佢成效係咪真係work

好有經驗咁喎 分享嚟聽下

唔係
就算中醫幫你排毒都唔會話要你爆晒瘡咁

我個啲直頭唔係瘡嚟
係好似濕疹
而神奇既時係食耐多陣啲濕疹有明顯既好轉
但唔食2、3日 係無好轉既！